有冇佛L諗住唱下大悲咒

既然有人唱詩歌，就要有人唱下佛歌嚇班黑警

冇用，冇佛教團體幫你，但基督、伊斯蘭、猶太教一定會出聲

我老母係咁話要和平理性
我都想叫佢去唸佛經

唔好做無謂野浪費體力

佛教好似係要乜都唔理

呢d咁既仆街 殺人作業 一定落地獄

你過去同班黑警講阿拉花瓜
即刻俾你嚇到彈開幾里遠